十月尾獨遊台中

琴日心血來潮買左機票 住逢甲附近
第一次去台中
乜都未plan
有咩好推介?

外送餐飲

輕井澤,屋馬,乾杯,暪著爹(台中旗艦店),鼎王,這一鍋,一中夜市,逢甲夜市,美術館,高美濕地,清境,日月潭

可以飲哂 老虎堂 幸福堂 珍煮丹

老賴茶棧

同埋中華路夜市 有間木瓜牛奶好正

木瓜同牛奶係融合左

台中有無夜場可以去執屍

高美濕地好多人 但都值得一去
可以報day tour一次去埋彩虹村

清境日出

感謝

木瓜奶 係台北無飲過驚艷既木瓜奶

一個女仔執咩屍

唔知佢係咪講緊北回 呢間好飲

決定去高美濕地

無早起既動力

一定要行埋落水 啲泥唔痴腳 唔洗驚好污糟

巴打如果你夜晚想搵腳一齊食飯可以搵我，我係台中做野

我係絲打

多謝建議

更加可以做野

騎劫一下
獨遊台北推介！

巴打絲打都一樣歡迎

記住check潮漲潮退時間
潮漲係落唔到水
落唔到水就去黎都哂氣

幾號去

台中想call車可以搵我
有fd做 平d又安全d

同意，去南投嗰邊仲好